【兄弟情不再】威廉哈里無眼神接觸 身體語言專家：嘉芙蓮美瑾似政客

【更新內容】
為了粉碎不和傳聞，英國威廉王子夫婦與哈里王子夫婦聖誕日一起到教堂出席崇拜，有身體語言專家指兩兄弟明顯缺少交流，甚至似乎避開眼神接觸，昔日兩兄弟嘻嘻哈哈的場面不復再，而兩妯娌邊走邊說話，表現生硬，加上有眼利的皇室迷察覺到新線索，證明這兩家人不和。
嘉芙蓮及美瑾步向聖瑪麗莫德林教堂（St. Mary Magdalene Church）時，兩人一路談天，美瑾甚至一度拍一拍嘉芙蓮背部。身體語言專家占士（Judi James）坦言兩人表現得像政治家：「就是那種政客會做的事，國家元首會一起走，希望展示關係好或是團結……看似是扮出來的，她們可能有點勉強自己。」
占士又說威廉與哈里的互動才令人憂慮，她指兩兄弟一向愛說笑，但這次他們都將手放在口袋內，欠缺兄弟之間輕鬆的眼神接觸。
此外，在參加聖誕日崇拜後，兩夫婦一起步離教堂時，傳媒拍到美瑾一度轉身想與威廉交談，但威廉似不察覺，只顧著整理自己的頸巾。一些皇室迷認為這足以證明威廉對懷孕的弟婦很冷淡。
威廉據說去年曾質疑美瑾是否適合做哈里的妻子，令兩兄弟關係緊張。威廉的擔憂不單讓哈里知悉，更傳到英女皇耳裏。威廉一位好友說，威廉感覺哈里與美瑾的感情進展太快，又認為他與哈里的關係親密至可以表達其想法。
外間以往一直認為威廉哈里夫婦不和，是源於嘉芙蓮與美瑾相處不來。
英國《每日郵報》